究竟彩虹係咩顏色

：紅橙黃綠青藍紫
：紅橙黃綠藍靛紫

白色